用字要準確 幫助小店就講番係支持

唔知幾時開始連登 FB會懲罰呢個字眼
去講支持一d 黃絲或者相近理念既店鋪
首先講到咁係一d 都唔有趣
文字係有力量
用錯既文字就會變左出師無名
加上唔係個個跟每一件事跟到好足
好多老一輩係停留緊口耳相傳
或者岩岩學緊用FB
當佢地聽到大家要去懲罰呢間店鋪
真係有好多人以為係佢地係藍絲店

麻煩所有文宣改用番d 正面既字眼去支持佢地
唔好再玩埋d on9 曲線
名不正 言不順
唔係個個知網上文宣係直線定曲線

用字既重要性可以睇下TVB 既新聞
用得好就可以改變人睇法

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下